講堅㗎，YG依家安排Rosé、Lisa出single喇

依家開始拍MV: